香港啲$500 蚊紙係咪可以細張小小

成尻日爛撚哂，係個銀包攞出嚟個邊列撚左

用個大啲既銀包

突登用黎曬命架

五百蚊還可以，一千蚊真係大張得滯

用開黑卡 唔覺sry

自從早幾年話有假鈔度度都話唔收，1000蚊好似消失晒

個銀包大極裝錢但位都仲係好淺

我個腦容量太細真係唔係好明腦容量同500蚊紙有太細有乜尻野關係

窮撚嘅我真係前世未見過咁大張銀紙... 大到就嚟可以文屎

收銀 日日數

佢預你打橫摺一半再放入銀包

屌，都話買大個銀包裝錢個到都係一樣咁撚淺咯，咁買大都無撚用啦

法例規定好似唔可以唔收錢

咁柒？ 咁咪褶漅哂？

Cut細佢囉

毀壞公物喎

創意台

500蚊無咩好曬

反而我次次食野放條benz車匙上檯面都比同學話我曬命